（ 社評 ）大家唔可以畀佢 end , 要繼續玩落去 佢就想 end 喇， NO WAY. 磨死佢。

（ 社評 ）大家唔可以畀佢 end , 要繼續玩落去 佢就想 end 喇， NO WAY. 磨死佢。

大家唔可以畀佢 end ,
要繼續玩落去

佢就想 end 喇，

NO WAY

磨死佢

要個個禮拜有國際新聞報道

十月一日end

去港島玩pokemon go

同玩股票賺錢道理一樣
你想轟轟烈烈咁輸, 定係悶悶地咁贏?

我要玩埋十一生日會

都未1001国慶
end咩呀
繼續玩！